一人一個大陸人為元朗黑社會護航嘅狗屁理由

大陸人個腦係咪裝屎 點解到依家都可以扭曲元朗班黑社會係無錯
話說翻工有大陸同事 放break幾個人傾開元朗單野 條撚樣話元朗人做得好教訓班暴徒 我同其他同事知佢個腦喺大陸未開發 於是好理性禁解釋事件始末 佢話: 元朗人早就像你們敢進去就打 誰叫那些暴徒去示威 活該
我地聽到好撚興 但都冷靜解釋俾條粉腸聽嗰班人係黑社會 唔係真係代表全部元朗人 再者車上面嗰班真係有平民 佢話暴徒就是暴徒 在那個時間去元朗 還挑釁白衣人 暴力總會遇上更暴力的人 這時候示威者又要叫警察了 真好笑
講到打大肚婆 佢話：那時候這麼亂 分辯不到很奇怪嗎？而且醫院起初也不知道呀

屌 其實大陸人係咪永遠都接受唔到反政府 鐘意做砧板上嘅豬 仲要爭住幫人磨刀

Sor 嬲得制打錯咗啲字

有人挑釁你就要打
狗黎嫁？
做人一啲自制力同eq都冇去死左佢啦

再者根本冇人去搞元朗人，唔好俾佢地帶到風向ok?

解釋完無人搞元朗 當日班人係翻屋企嘅平民 最多係去完港島示威嘅人 班大陸人都係死咬話係示威者嘅錯 佢地個腦真係唔同構造

咪叫佢搬去元朗住囉
反正最近個區樓價跌啊

去多啲元朗消費，支持多啲元朗產業

睇佢幾時俾人打死

不能理解